(又係異世界)超人高中生們即便在異世界也能從容生存! 2019動畫化決定

CAST
御子神司：小林裕介
リルル：桑原由気
大星林檎：日高里菜
猿飛忍：日岡なつみ
神崎桂音：金元寿子
一条葵：金子彩花
プリンス暁：石上静香
真田勝人：間島淳司

個名聽都未聽過

アニメ『超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！』ＰＶ第1弾

垃圾中既極致

望一望作者名,好似係落第騎士個作者
異世界野多到

做落第 2期咪算

呢套鳩到漫畫都唔想睇

垃圾中的垃圾，睇漫畫禁耐第一次覺得嘔心

異世界睇得多
呢套淨係聽過名
有無人睇過分享下

比個名呃咗入黎

印象中睇過小說簡介
好似話班主角係原本嘅世界
都係各領域嘅top one
然後去左異世界做大佬傳授下技術之類
零性趣 睇下動畫fun唔funny算

睇過漫畫
好悶

又係大波女主

我希望可以動畫化騎乘之王